鞭屍鞭撚左成日都仲有得鞭，到底D 疤狗開左幾多個飛機 post？

keep 住仲見到d 未見過既 post 俾人 bin 返上黎
咩事先而家
疤台牙？

轉貼巴打數據︰

C朗
2004歐洲杯
葡萄牙1-2希臘 1球，落後時打進
葡萄牙2-1荷蘭 1球，首開記錄
2006世界杯
葡萄牙2-0伊朗 1球，領先時打進
2008歐洲杯
葡萄牙3-1捷克 1球，超出比分
2010世界杯
葡萄牙 7-0北韓 1球，領先時打進
2012歐洲杯
葡萄牙2-1荷蘭 2球，1球落後時打進，1球超出比分
葡萄牙1-0捷克 1球，首開紀錄
2014世界杯
葡萄牙2-1加納 1球，超出比分
2016歐洲杯
葡萄牙3-3匈牙利 2球，均為落後時打進
葡萄牙2-0威爾斯 1球，首開紀錄
2018世界杯
葡萄牙3-3西班牙 3球，2球落後時打進，1球超出比分
葡萄牙1-0摩納哥 1球，首開紀錄

美斯
2006世界杯
阿根廷6-0塞黑 1球，領先時打進
2007美洲杯
阿根廷4-0秘魯 1球，領先時打進
阿根廷3-0墨西哥 1球，領先時打進
2010世界杯 無進球
2011美洲杯 無進球
2014世界杯
阿根廷2-1波黑 1球，領先時打進
阿根廷1-0伊朗 1球，首開記錄
阿根廷3-2尼日利亞 2球，1球首開紀錄，1球超出比分
2015美洲杯
阿根廷2-2巴拉圭 1球，領先時打進
2016美洲杯
阿根廷5-0巴拿馬 3球，均為領先時打進
阿根廷4-1委內瑞拉 1球，領先時打進
阿根廷4-0美國 1球，領先時打進
2018世界杯
阿根廷2-1尼日利亞 1球，首開記錄

C朗一共16球，落後時進球6個，首開紀錄/超出比分8個，領先時進球2個，包辦本隊全部進球5次；代表作04.12歐洲杯葡萄牙2-1荷蘭，16歐洲杯3-3匈牙利，18世界杯3-3西班牙等
美斯一共14球，落後時進球0個，首開紀錄/超出比分4個，領先時進球10個，包辦本隊全部進球1次；代表作14世界杯阿根廷3-2尼日利亞，1-0伊朗，16美洲杯5-0巴拿馬

到底疤狗得罪左幾多人

其實啲人係真心憎美斯呢個人定係因為班花迷成日串77,日日前列腺興奮吹奏所以咁憎

有唔少係獌狗開的
明明唔關六弟事但佢地都好熱心撐疤